要決定應對政府對話平台策略！

反修訂《逃犯條例》風波未平，特首林鄭月娥月初提出4項行動，其中包括走進社區與市民對話。林鄭月娥今（17日）表示，首場社區對話將於下周舉行，人數約100至200，而對話亦會以3種形式同步進行。

第一種對話會會在不同地區舉辦，市民可自由報名參加，每場約100至200人，若太多人報名，將以抽籤形式處理，對話亦會盡量公開，讓傳媒採訪

她續稱，過往落區會有人「動員等她」，即使直接對話會引起同樣場面，她和同事也有足夠心理準備。

自由報名果啲係公開，電視直播的，我地要考慮下係冧友報名，定係等啲藍絲廢老去哂壟斷大氣電波發言，然後政府spin到係沉默大多數。

除左冧友，人地都邀請得我地係咪應該號召手足係每一場外招呼下柒婆

睇下手足點睇

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

Push

推

PUSH

推呀，大家要傾下

推呀

917 尖東中午快閃，中環人鏈，粉嶺大合唱
918 維園球迷大和解
921 屯門再光復，元朗靜坐
922 和你suck4.0

幫推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

我地都可以為新屋嶺班手足做啲野

睇民調啦

唔入去對話，但企晒係出面示威證明我地先係大多數

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

想支持某間發國難財的五金鋪,但又唔方便親自落去買水買衫? 入黎喇

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

晒氣喇 又咪係搵D所謂的"青年代表"